賣jordon 1 mid

對鞋 eastbay 網上賣
us11

但著左兩三次 size 錯左唔啱著 雖然覺得好靚

700蚊 價啱就聯絡